香港人真係好叻叻 ！！

本人有幸同各位一齊向元朗 + 港島西夢遊，見證到大家不斷從錯誤中學習，而且學得好快！！ 👍👍

我係一個一直向前線遊走既 FA, 今晚港島西一役，見證住你地將班狗既催淚彈攻勢，完美化解！進迫 + 後撤都開始有節奏，有 Form !
實在為你地感到自豪！！

不過，守定撤方面既溝通，大家仲係有進步既空間！但比起元朗既夢遊，已經好大進步啦！！

無論聽日中共出咩狗招，香港人都要沉著應戰！！ 堅持五大訴求！！一條都不能讓！！

不分化，不割席，不篤灰！！

光復香港 • 時代革命